曼波雪條真係好高質

曼波把聲真係好好聽 我直情Down 嗮佢D歌落電話 日日聽

可惜既係曼波好多作品都係日文

柒柒既我聽唔明 淨系聽演繹 唔咁亂推薦

下面推薦下D廣東話作品 希望多D巴打可以聽到曼波咁好聽既聲線啦

利申: 非打手 非曼波分身 純fans

唔好講咁多 比Link最實際

曼波youtube:
Facebook :

《一個回眸》原：明目張膽

挽歌巴打既詞 講雷姆做兵
加上曼波沉沉地既聲線
真係聽到好sad

《一聲再見》原：Secret Base
未聞花名首主題曲廣東話版
我就真心覺得呢個版本仲好聽過日文原版啦

抬著臉只得灰色天空 空中呼呼北風
風裡肆意放縱 眼神迷濛
而那句我很喜歡尚未道出
一轉身怎麼失去了影蹤

字花 cover

比起原版聽落舒服D 柔和D 聽落好舒服 好似慢慢講緊故事咁

囍帖街cover

曼波自己做既Cover 好好聽

黑洞

我記得曼波係直播唱過 果陣已經覺得好好聽 呢排發現原來SoundCloud有
興奮到

無人鍾意曼波

毒撚開post無人理

請珍惜曼波

好狗呀

曼波

我都好鐘意

I am not alone

一個回眸 由佢出個陣j到而加
仲有日文歌 雖然冇聽過 但係佢把聲真係好正 仲有冇放係YouTube個d 好似 彌敦道 都好正
直播打機唱歌講粗口都好得意

有 得閒會聽下佢啲cover
最鍾意信念大門

一個回眸真係好正

宜家我日日聽一聲再見

最衰曼波youtube直播無留底
我成日miss左想聽番都無

識貨

唔係就係因為成日有人話聽唔明日文
佢加返哂字幕啦咩

好正呀真係

我愛曼波

留名

我今日先loop晒曼波D 歌

留個名

手機youtube淨係用黎聽曼波台

live緊!

女神曼波

系你老母

多謝巴打支持

正字小先鋒 平時chatroom又唔見咁多人既

幾時再開台

快d屌柒我

死氣巴

好撚好聽

瘋狂欣賞

仲推緊

曼波未婚夫

原來你就係真嗣 唔洗揸eva咩

死氣

曼波嫁比我啦

推來推去